abcde入面邊兩個字母最廢

估中有機會得到麻友相一幅（由卡努贊助）

E & B ?

G

EC難教？

MayuG

秒

又想串2和b

Hong Kong Wing Wah

相呢

我想踢波呀

U

死喇我唔明

pm卡勞